南京大屠殺根本是假的 !! 國共宣傳的大騙局 !!!

1937年12月13日，日軍進入南京城，中國人歡欣鼓舞，拍手歡迎

1937年12月20日，南京日軍野戰醫院，養傷的中國傷兵

1937年12月20日，日軍衛生隊為難民治療

中國從上個世紀後期開始捏造渲染" 南京大吐沙" ，

其目的有二 :

(1.) 對外無限期、無限制、無限量污名化日本國、勒索日本國。
謝罪道歉，不夠不夠~ 謝罪道歉，不夠不夠~ 謝罪道歉，沒完沒了......

(2.) 對內洗腦人民，操控盲目瘋狂的民族主義，以轉移其貪腐專制的暴行。

" 南京大吐沙"= 南京大謊言 ; " 南京大吐沙" = 南京大騙局

實際的殺人兇手 => 是國民黨流匪士兵及早已編制在其中的共產黨流匪士兵

因為當年在日軍攻克南京城前夕 ,

一. 蔣介石早已下令在城外實行堅壁清野策略，三光附近農村房舍。

二. 蔣介石及其將領唐生智丟下南京百姓不管，臨陣脫逃。

三. 指使中國督戰部隊大量狙殺欲跟著逃離南京的可憐基層士兵。

四. 被封鎖在城內的士兵搶劫百姓的平民服裝，變裝後逃進南京城安全區。

五. 兩軍開戰後，中國兵出現大量假裝投降的士兵，讓日軍困擾處理。

六. 大量詐降的士兵及變裝的偽百姓，衣內暗藏手榴彈武器從背後偷襲日軍。

七. 日軍反制殲滅這些卑鄙的中方詐降士兵以及變裝的偽百姓。

八. 而歷史上那兩位已被徹底污名化的軍官 : 向井敏明與野田毅兩位少尉當時事實是在奮勇殲滅這批不倫不類作戰的中國便衣兵 !! 並非濫殺平民。

九. 日軍於成功攻克南京城後赫然發現 : 北門 ( 唯一可供中國正規兵逃離戰場的城門 ) 周圍附近竟有許多已被中國督戰部隊格斃的士兵屍體堆積如山 ..

十. 物理學論證 : 南京城在開戰前人口大約不到三十幾萬 ( 因交戰前夕已有部份居民先行出城避難，實際數目恐怕更少.. ) 日軍攻克南京城一年半後， 人口不減反增為 五十多萬人 ... ( 那裏冒出來的三十幾萬遇難者 ??????? )

十一. 所有戰時宣傳國際的南京大謊言照片，早已全數被科學證明為 :
偽造、剪貼、自導自拍 的 合成照 ( 中方竟然至今每年照登不誤 #$%&*@ )

十二. 1977年 鄧小平掌權以前的中國，還有當時香港的學校歷史教科書從來沒有南京大謊言。然而就在鄧小平全面掌權後，才突然間開始流行於國際間。

十三. 中共謊報戰爭傷亡人數的數據膨脹如下 :

1. 終戰後，蔣介石政權發表中國傷亡 438萬人 .
2. 公元1985年中共發表中國傷亡 2100 萬人.
3. 現在，中共發表中國傷亡 3500 萬人.

( 難不成是拿文化大革命的遇難者遺骸來充數的吧 ? )

台灣文？

接著 , 我就來簡單介紹幾張已經早被拆穿而*破功*的偽照片
( 因為麻煩我就不貼圖了.. 以後您若有去搜集相關資料一定也會看到 : )

第一張 : 明明是一張二、三位日本陸軍士兵 ( 請注意照片上他們的攜槍都是用托槍姿，當過兵的男生都知道什麼是托槍. 有別於警戒或押人犯時的抵槍姿.. )

接著走在前面的是三位中國的平民女子，然後跟在士兵後方還有一大群
老幼婦孺 ( 約十人 )，然後在一、二名士兵尾隨殿後 ( 同樣托槍 )
他們大家正在走過一座用竹子跟木頭所搭的橋。

照片正常未修飾時，大家每個人臉上表情都非常清楚看到呈輕鬆微笑狀。

這一張照片 : 是照日本士兵要護送農村村民的一些老幼婦孺去衛生檢查。
( 就像咱們小時候小學老師帶著班上學生去保健室作身體健康檢查 .. 誰叫
那個時代的中國大陸衛生環境不好，又有傳染病....... )

結果 : 同樣的照片，在中共散發或出版的所謂控訴日軍侵略暴行的書上也有，只不過照片已經變得縮小、顏色變黑、影像模糊的照片......

然後旁邊就下個標題或註說 : 日寇強行押送婦女去輪姦、槍殺 ............

再一張 ( 最惡質 ) : 他是一個日軍的軍醫，有戴眼鏡跟口罩 ( 口罩稍微拉下貼在下巴上 . 他的工作正在驗屍解剖一具在濟南遭屠殺的日僑屍體， ( 雙手正搭在身體上進行驗屍的工作 ) ，最明顯的是那個被解剖驗屍的人，雙腳剛好還穿著傳統和式的襪子 ( 就是日本人才特有的衣著穿法 ) ，這是原照。

結果 : 同樣的照片，在中共散發或出版的所謂控訴日軍侵略暴行的書上也有，只不過照片上在腳的部份已經被忽略掉了 ..

然後旁邊就下個標題或註說 : 這是殘忍的日軍731部隊人體實驗 .......

太多了.. 其它像最經典的那個坐在上海車站廢墟哭泣的嬰兒 , 它其實有二張，
一張是一位理著平頭的男子抱著他，另一張是一位像記者的人和另一位
小孩都同時蹲著和站在嬰兒的旁邊。 ( 他們若不救人那到底在幹嘛 ?...)

最多的就是 : 一些日本士兵準備砍人頭的照片，但日本士兵的軍服都亂穿， 衣領上的階級也亂繡，槍也背錯邊， ( 當然我也替中共想好藉口了 : 因為是紀律不好的日本士兵，衣服才亂穿 @#$% ) ...... 最可笑的是那個準備被砍頭的平民在不同張照片都還是會出現 ( 臨時演員??) ，而且在十二月天，一堆平民居然都是理著平頭 ????

我認為打從人類歷史有戰爭以來，絕對不可能有完全潔白無瑕的正義之師 ( 最人道的美軍也是一樣 ) 。並且有軍隊這種東西駐足的地方，就一定會發生一些狗屁倒灶、齷齪骯髒的事 ( 最有紀律的日軍也是不例外。戰時，陸軍上將松井石根都坦言 : 入城後有發生數十件少數不肖日本士兵掠奪及強姦的事件，但隨後就有進行軍紀處份 ! )

但我最不恥有一種人是專門自己殺人喊被殺、自己作賊的喊捉賊。
完全湮滅自己的罪行，然後膨脹、擴大甚至偽造妖魔化對方的罪行..
就像那句耳熟能詳的話，當人用食指指人時，另外三指不就在指自己麼 ?

聖經上有說過，大意是 : 那個一直指著別人、控訴別人罪狀的人，自己難道不也是作了同樣的 ( 甚至更惡劣 ) 事麼 ?

無睇內文 淨睇標題 5毛賊？

yes，所以有d翻譯上同漢文有出入

咁都5毛 你俾我地呀？

留名跟進

LM

點樣五毛法

留名

好post不能不推

講真我之前睇好多說都講返
根本中國出矛招先會出現所謂既南京大屠殺
當時戰爭法係只可以打身穿軍服既人
咁日本打到中國既時候
發現中國竟然平民百姓 連女人都渣槍
但又無著軍裝
日本就係無辦法既情況下殺左部分既平民
而中方一直攞黎威既游擊戰亦係因為咁而攞到優勢
根本當時既日軍面對住好多平民
一方面佢地又驚唔殺平民後會比自己國家既人制裁
因為重視武士精神既軍人會覺得自己殺平民係種侮辱
另一方面唔打又比人屈機
所以先會出現所謂既大屠殺

原本我都只係聽老母講
我都唔點信
但睇多d書 就發現有咁既可能性都唔出奇
加上支那咁撚奸

原來係咁

想知多啲，圖書館有冇書講呢類？

不如話日本從未入侵過其他國家 邊需要只係話南京大屠殺根本係假

唔係有外國記者在場？

人無知便無敵

其實台灣自己都係on99, 比人殺左咁多人都仲話冇比人屠殺，做中國人無論係民國同共產黨都係一種不幸。

呢啲post只不過係日本啲皇民係到FF緊日本終有一日會接管返臺灣

一個國家冇誠信

就算真係比人屠過

都開心冇人信

或者冇人care真唔真

開始

lm

我一定收左共和黨錢啦

殺平民就一定有既，但唔會有成30萬咁多lo
至於皇軍入城後既種種義舉，呢樣都係真，睇番甲午戰爭後日本入主台灣既情景就知

唔係唔信樓主，只係想知
點解會有咁多呀公呀婆成日走出黎話咩日本侵略個幾年好撚慘乜乜柒柒
個d係臨記？定係佢地所講嘅日本仔其實係中國人？

搞撚錯呀慶祝左咁多年先話唔係

Lm

除左假野之外
中國有咩係真

仲有韓國D慰安婦

想了解多D

唔係話駁你，但都唔係好見有人走出嚟話文革土改果陣冇野食，唔通飢荒又假架咩？

利申:認同巴打個問題

香港好多女比日本仔強姦，然後日本軍官覺得咁唔好，就比錢香港啲華人揾雞返嚟，d華人又去呃d 良家婦女去做雞，到今日就比支那宣傳為慰安婦

PS: 其他地方無興趣研究

日本仔果時自己都物資短缺，所以比日本仔統治慘，係好合理

D人反中國反到上哂腦 睇多d歷史資料啦

台灣果陣係大日本帝國領土，乜鳩野自己人

我鳩up下炸其實
我見你話南京屠殺係假麻
Sor 自罰一打

學歷史真係想做到盡量客觀，真係唔好吓吓都拎埋自己啲家國情仇民族感情落去。

樓主篇嘢都叫做一項一項咁列舉咗一啲認為南京大屠殺不存在嘅理據，咁認為有嘅人，列返自己認為有嘅理由，而唔係一句話人為反中國而反咁就當反駁咗。

另外，中國人學史研史真係畀句所謂春秋筆法，一字褒貶禍害不淺，幾人先係屠殺？大屠殺？有冇小屠殺？應該用南京事件稱之先可以抽離民族情仇去討論。

有道理
感覺由細到大,學歷史都俾人誤導
咩平亂討賊呢D出現o係歷史書真係好危險

間唔中就有日本老兵出來就南京大屠殺道歉，紅十字會同外國傳媒當年在現場都有記錄，你點解釋呢啲外國勢力做咩要幫國共講大話？

你試下生係個個時候.你就唔會咁講野

唔係有份報紙係話日本將軍 鬥邊個屠獲人屠得多咩 千人斬定百人斬

一定係收左錢 外國五毛

我唔理咁多 我第一個信 唔通信支共？

講經咩，打得仗，邊有正義可言
日本同泡菜俾中原呢邊剝削左近千幾年，淨係計中史書打下飛機都唔知大大小小幾多次征高麗，又要臣服你，女人家眷又要進貢俾你，南京屠殺有定冇都冇咩值得追究

連登仔咁撚大愛托柒呀
緣為上左毒果fb

係香港侵略完做既衰野都唔會係假掛

Agger
史實要承認，即使你去日本搵返啲正常嘅歷史資料(唔係右翼出嗰堆)
唔少都有記載南京大屠殺呢件事
問題係我最唔鍾意中共一副受害者嘅嘴臉
屌你啦嗰陣仗又唔係你打，有乜事仲要自己走撚左去由得其他人死
同埋蘇聯嗰陣死得仲多人啦，又唔見普京而家不斷哭訴德國佬殺佢全家

樓主俾人捉去打把都黎唔切啦啦 post事實點會有錢收呀

華人同香港人有種劣根性係聽人講就當真當自己發生經歷過

我估南京事件都係咁作大

人無知便無敵

竟然可以當南京大屠殺無發生過？

有讀過書讀歷史都知當年日本士兵要同返日本國民交代自己幾咁正義，

先至強迫南京人同日軍影依輯相登日本報紙，等日本人以為自己國家幾咁偉大拯救萬民

唔好低質到唔承認歷史事實，咁同中國政府唔認文革唔認六四無分別

唔識既話建議去多啲博物館（香港博物館，新加坡博物館，南京大屠殺博物館）增值下自己

我自己去過南京大屠殺博物館，入面啲相、幾百副屍骨真係刻骨銘心

利申：祟日、非五毛、反共

我就覺得南京係有發生過屠殺事件，
但支日雙方既理據都唔一定正確，
好似話有幅相話個女人比皇軍姦殺，
但佢腳係著住日本木屐
仲有南京得果二十萬人殺到三十萬出黎

日本某班人話到無南京屠殺係假，
但支那d相片證據人數都係不盡不實

若果大和民族不幸成為中華第五十七個民族，南京事件只不過係另一單嘉定三屠揚州十日長春圍城，唔會放大到今日咁

點解主流講既你就信，你講個啲証明全部支那開既，唔好人講咩你信咩啦on9

利申：五毛、祟毛、反日

又黎

睇下呢個低俗頻道製作既節目
照片還原南京大屠殺啦
人地本土派網台，喺呢個時候都怒斥班冇人性嘅人渣日軍

要有人講冇野食，我諗你要識通靈

冇嘢食係因為資源太少啫

On9

我愛劉明

由勝者編寫

你相信嗎